如果斯爾馬在阿根廷出世，佢既日記會是咁的

1996年5月14日
今天爸爸買了一本日記薄給我，真的很開心！以後要好好記下我的事情。下課後和朋友們去了球場踢球，進了十多球！ 不知道為什麼他們都追不上我。

出現了

由於學緊西班牙文寫阿根廷斯爾馬既日記，暫時唔得閒，星期二我會繼續出文

樓主冇事 好感動

🇹🇭👺🎭🇧🇷

吾係我尼

尼個大6仔 反大6高考